藍絲又扔磚!

大水坑on9藍絲以為學生想整road block之後向佢地扔磚
事實上係今日大水坑開左10次teargas 物資被污染
學生先推車想推走物資 仲話人地要反工 dllm 4點幾先反工on9?

人地都可以對你扔反磚 但冇選擇咁做

推 唔可以助長佢地亂傷害學生

請正名 係暴徒

對住我啲朋友扔

神獸

放兩個火魔, 藍絲自然散

攞住舊磚

你掉得人地唔掉得?

藍絲最可愛既地方就係唔戴口罩任你影大頭

藍絲暴徒

過去打柒佢啦

我哋都冇人扔

出得神獸未啊

你覺得佢哋襲唔襲擊係視乎你想做乜野咩
係視乎你地多唔多人 佢地夠唔夠打

你還手都冇計

推

篤佢灰咪得

_________________________________
要獲得勝利, 就要把握每一個機會
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

手足人唔夠記得要散左先
大家諗下班傻西拎起舊磚
咪就係變成左我地一直企既角色同位置囉
一齊幫手和你塞啦

引佢扔落馬路一齊塞